Solution

découper en trois et compléter les définitions des fonctions

testmat.c : contient la définition de main
operations.c : contient les définitions de multiplication + addition
saisie.c : contient la fonction de saisie
affichage.c : contient la fonction d'affichage

en plus il faut fournir les fichiers en-têtes :

operation.h : juste la ligne de définition de la fonction :

void multiplier_matrice(long double mat1[3][3], long double mat2[3][3], \
		long double resultat[3][3]);

(idem pour les autres : saisie.h et affichage.h)

et dans les sources qui appellent ces fonctions (testmat.c) :

#include "operation.h"

solution dans ../TP6a_sol
